有無人屋企個會所仲有好多人游水？

屌你老母d人係咪癲
咁既時候仲有起碼20個係到游水
岩岩落街買外賣經過見到
我就包到生化人咁
d人得條泳褲我個到都唔少蝗蟲住
點解d人咁沙膽去游水

我個到唔比人游

我個到無開

冇泳池，得高爾夫球場

正常都唔開啦應該

我以為全部都係 所有設施都唔用得

原本無開 好似d大劣人投訴所以又開返

如果真心有golf場好似估到係邊

忽相認

樓豬R.A.P.屌香港真係邊度會無大陸人住

好奇想知邊到

我無去啦 一次買幾日餸

泳池=大眾小便池

某離島？

你都識講唔少係蝗蟲
蝗蟲死到臨頭先會識驚

成個會所唔開

無會所......
樓下得個公園仔

無會所 周圍都係海

咁定乜呢？

得返幾丁友開工我估佢地叫d pt休息

海綿寶寶？

咁巴閉有暖水池？

無留意係咪暖水

咩屋苑黎？ 舉報啦cls

買咗個島 點遊都得
不過好孤獨

做尖勁d

仲見到有人去焗桑拿...

我果度游泳池 做尖 乜柒都關晒

我阿媽係其中一個 要我同老豆夾份閙先唔去

好老實 係氯氣就冇乜野
而且冇病徵 除非同佢講野 掂到佢口水
都唔會有事
所以點解話出街唔好掂眼口鼻

會所冇開 抵讚
唯有喺屋企游

無golf場 得Bowling

氯水唔可以殲滅病毒嘅咩

咁凍仲游水？

多人屙尿自然變暖水池

泳池啲水好暖
但唔係暖水池

成個池又痰又口水，真係

游消毒藥水驚閪

游水 好高危
啲口水鼻涕一流
都唔係氯氣即時消滅到

冇開

我通常都係後花園個泳池游 好驚同陌生人游水

AV嚟？

唔係即刻殺到個毒嫁屌
游水個口鼻浸喺啲閪水入面
咁都冇野

我隻龜都係咁

樓下會所已經停晒

太悶 我都想游
佢哋以為有氯水就OK掛

想打網球都冇得打
仲叫人做運動抗疫

唔係全港泳池都封哂咩？

盲信死亡率低，得廢老先中
但搞錯左一樣野，唔單係廢老中廢腦都會中

睇錯有無人屋企個廁所仲有好多人游水

cls個個po都見到你

成個clubhouse停左啦喎

自欺欺人既廢老思維
屌你仲游水 係想救你咋

屙個靚尿同放過靚屁

私人泳池，唔洗同人share

我嗰度咩設施都 closed

我做物管，有會所，個會所2月就停左喇，聽講好多行家都停左…

池水方面，點止口水鼻涕屎尿咁簡單…間中有d雀會死係洗入面，所以屍水都有…

雖然係不停落藥入池水，但起碼我自己都唔會掂d池水。

我個度乜都唔開

多謝你覺得唔開會所係正確決定

我公屋咩都無

年初五開始個會所就唔再開

discovery bay

行家x2
Day 1 就停晒啲泳池、遊戲房。得返啲閑坐區畀人坐。

早兩日全個會所關。

冬天仲有開咁癲

初幾已經冇開泳池桑拿
而加直頭停晒所有設施

我再早d, 30定31已經停playroom果d高危野，果時我叫head office 停多d 都唔理我。

過多2日到，香港有2-3單確診，head office終於識驚，突然落order全停

你媽正？

10號風球停室外泳池都會俾客屌

會所關閉，啲人全部變晒消毒專員

住公屋無泳池
得樓下部人力跑步機可以傳染我

打邊爐家族確診個日開始休池

無事既，游水咁健康，點會有事

我平時都要揀時間去泳池，個池得兩三個人用我先接受到。
想像唔到呢排如果泳池有成廿個人要點樣落水
(利申：Gym都冇去）

就黎60要唔要

想知

真 我平時都唔去個池寧願揸車去沙灘游

d大劣人係咪唔驚死？

一家大細去游

住窮撚屋，咩都無，但對住山，空氣特別清新

唔好講泳池
gym room都唔開

公屋

粉嶺

一樣 本身早排先愛上乾蒸 玩左2星期就爆肺炎

我d同事唔肯做，我迫左佢地幫手買口罩

仆街，每日樓下d保安同清潔都用我十幾個口罩，仲要幫埋公司其他盤揾物資，唔去撲真係含得撚

我呢度都多人游
利申: 馬爾代夫
零支國人，零確診

我間都係開埋今日，無波打了！

有無近鏡 ？

有個偽中立fd話後生身體健康無事嘅
又話依家有藥啦
跟著繼續去做gym

仲見有人係更衣室玩！

冇開了

戴口罩游水咪得

泳池有氯氣唔怕 但你要驚上落水前更衣室既人
勁污糟

有開
不過沒去

會所直頭唔開

要中點都會中到 冇得避

民不畏死 奈何以死懼之

冇會所

咩會所仲有開咁正

奧運站

奧運

即中⋯

ig見啲朋友仲一齊食水煙，去gym

有錢人post，我都係出返去先

真 水煙真係傻西黎

香港人物柒都驚

我係你屋企樓下做緊食焦wo 落黎俾封利士ok？

銅鑼灣間乜柒支那重慶火鍋午市都仲有人食打邊爐

通常泳池都溝漂白水其實係咪唔驚?
不過D人又屎又尿又另一個情況...

一月尾定二月頭 個會所山左門 咩都唔俾用lu

閂哂好撚耐了

如果間房得你一個人都唔得？

都話勿相認

勁wo 巴打

push

屋苑成個會所閂左

唔開直頭要讚佢管理好啦，仲開的話，一陣成村人奶野，你連門口都唔敢出呀！智障仔先堅持疫情期間要呢種娛樂

諗起d人係水入面噴氣，鼻裏面d液體流曬入池，成個池都係體液

上水高爾夫御苑

泳池有氯好似殺菌

無開喎，搵命博咩

你話焗桑拿就真係高危又什麼氣化
泳池就一般啦始終又尿又口水鼻涕

但健身房直頭唔係 胡師傅都叫你做多啲重量訓練保持身體健康

2月頭已經冇開